[Season 3]ViuTV Chill Club 星期日21:30（19）

主持: 羅敏莊、趙學而、駱振偉

Band Leader: Joey Tang

drummer:kb

泳兒
一時倦了
羅家英

下集泳兒

方皓玟就有新歌出，希望三個禮拜後嘅chill club有佢

今集真係好正推爆晒

羅家英咁難唱

留名

好耐無一集爆post

同上次安仔一樣

真
上網重溫翻先

我記得 延綿無盡的花卉
誰為我 說過鏗鏘的約誓
塵俗渺渺變幻多
花會謝愛情會逝
但最真摯的你誰又可取替
若某天 瓊樓雄殿都荒廢
唯獨你 那記憶永存未毀
緣盡也會記下仙幻傳奇多壯麗
夏與冬會更替情共愛卻可相傳萬世

集集睇完都要上spotify追返啲歌手嘅歌唔夠喉

佢首四不像都幾好聽

遲啲可唔可以請Ivana/Kary/衛蘭3位中嘅任何一位

上網重溫
miss 咗今晚

今晚好正

寶麗金之夜?

點先可以令Viu TV 知唔想集集睇主持唱咁多首囉！

同埋唔想睇香港再出發歌手 ！

唔係
前2集先係
今集幾啱90後

頭先睇佢個榜介紹jc依首, 好高汁

之前有巴打講過通常啲唱片公司都係俾啲歌手唱幾首歌
要唱多兩/三集又要收多啲錢
而且主持佢哋又真係收咗錢做嘢，都真係要俾佢哋唱下歌
只少好過大台個啲主持唱啦，呢邊3個主持都真係會想聽

ViuTV可以考慮下廣告費同唱片公司分帳嘅模式合作
咁可以提前請大歌星，ViuTV再用嚟sell廣告mark sponsor

依家俾錢買歌手唱幾首歌咁樣run，觀眾想歌手唱多幾首，但ViuTV一定唔夠budget

ViuTV 啱聽可以考慮下請我，仲有好多諗法

星夢歌手繼續不正常地佔據串流平台榜高位，唔該大家落力啲聽歌啦

幾時先有 我南介紹

你個名

砌咗一堆Playlist，上住連登聽本地新歌 (Spotify, KKBOX, MOOV, YouTube) -

我砌playlist都砌咗成2年半

已經成日聽都打唔走班星夢

第一次播非香港歌手嘅歌

好煩 打開成日見到佢地堆歌

rb

個mv自製㗎
寧願佢播返lyrics video

屌你原來唔係全首

救命

即刻上去kkbox聽番全首

Yes.....好撚煩

我用開spotify
首歌其實晨早上咗香港榜好耐
所以其實我已經聽咗好耐
係唔知點解viutv而家先上

兩首外語歌

佢好似想plug番19尾-2020啲歌咁

呢首仲要係翻唱歌
都係原版好聽啲

Chill Club 推介歌單 6/7
黃色代表之前都冇播過

周杰倫 - Mojito
RubberBand - First Date
JC 陳泳彤 - 我該放手
Pandora 樂隊 - 靈魂吶喊
蕭敬騰 - 猴籠

大家俾啲奶力

可唔可以叫Thor 唔好唱?

今晚有zpecial同cheronna

zpecial同cheronna上chillclub推介做訪問啦
快開電視!!!

mirror

又返來了

cher b

支持

始終都係鍾意獨唱多啲

播緊南昌街？

原來佢兩個fd底？

邊3個榜冠軍

我的片單
zpecial佢哋有訪問

cheronna都有同viutv拍嘢嘅咁

同埋個mv有內容

其他台啲成績點樣

其實viutv d live係唔係執過o黎，早洩凱琪 d聲好撚假咁

903 亞
新城 banned
rthk 季
tvb 無上
(chillclub第五)

全部無嚮榜上

算係唔錯啦

點解播live版

敢live版

有喺Chill Club唱過live?

之前我們的帥都係live版

空降冠軍啩

冇mv嘛
但明明呢首係有mv
仲要之前係播過

個時未拍mv

我們很帥mv出咗啦

其實唱後面個mon係播緊mv

應該係趁上次佢嚟錄chill club唱埋
但係節目又唔夠時間播

低能安排

佢哋實係覺得 chill club推介好多人睇

pandora

唔似係節目唔夠時間播
因為個MV細心睇似係FWD富衛保險廣告咁樣

主持唱少首仲好啦

係咪未出街咋

冠軍歌

第一頁有巴打解釋左點解主持會唱
viutv應該都想嘉賓唱多啲
但香港啲濕鳩唱片公司又點會俾人咁著數
佢地諗要聽多歌睇演唱會啦

唔會冇啦啦空降第一啩

per se

睇返個mv 真係好廣告
連youtube d留言都咁講

無窮 呢首好撚正

投票啫
都無咩無唔無啦啦

推一波Pandora

內臟MV

好鬼鍾意佢哋啲style
希望有機會上到榜

Chill Club 推介歌單 6/7 - 7/7
黃色代表之前都冇播過

周杰倫 - Mojito
RubberBand - First Date
JC 陳泳彤 - 我該放手
Pandora 樂隊 - 靈魂吶喊
蕭敬騰 - 猴籠
Mirror - IGNITED
Zpecial feat. Cheronna 吳嘉熙 - 我的片單
Gin Lee - 敢
per se - 無窮

mirror又唔播live版

真 呢排loop緊

仲播緊敢

唔知點解無啦啦摷返出嚟
仲要係播返chill club live版

個live應該係首播嚟

沈殷怡錄咗chill club
係咪同thor唱難得有情人

又dance monkey

呢首歌jm9 鳩鳩下又幾正

你有冇聽過原版先

冇 好少聽英文歌

之前明明上過一次
但係咪無出到街？

咁快去廣告

終於有新歌
又係莊子
已經變咗mv常客

懷舊風

Chill Club 推介歌單 6/7 - 8/7
黃色代表之前都冇播過

周杰倫 - Mojito
RubberBand - First Date
JC 陳泳彤 - 我該放手
Pandora 樂隊 - 靈魂吶喊
蕭敬騰 - 猴籠
Mirror - IGNITED
Zpecial feat. Cheronna 吳嘉熙 - 我的片單
Gin Lee - 敢
per se - 無窮
衛詩 - 分手第二天
馬天佑 - 鹿角少年
The Boogie Playboys - 南洋別戀

可唔可以換撚走左羅敏莊佢 聽得好辛苦

太極上左chill club
Season 3 要完

kaho

Will

幾靚仔

[member]chill club 請咗盧冠廷上嚟/member]

嘩，呢集fiona唱咁少歌
每集淨係一位嘉賓
加Joey歌同數榜其實好正
新人part Joey哥唱啦或者

btw
幾時到衛蘭

係remix版嘅live

又首播

Mad live

好正

快樂老實人要冠啦？

幾鍾意個remix版
仲要係live真係好難得

我反而諗緊佢會唱咩經典歌
但願人長久

真
Remix 啲rap好正

Rubberband都出咗新歌，但係仲播緊first date

1st date

Rb

又First Date

我都想問

應該要等多個禮拜
btw 啱啱睇返原來首歌喺榜第二
攞完個冠軍就走得

Viu 可唔可以早啲播chill club推介
打工仔剩係睇到星期五嗰集

可以上網重溫返
如果純粹想知道推介咗咩歌
都可以睇下小弟整嘅歌單

黎明

黎明來到

辛苦晒巴打

巴打好有心

嗰首得歌詞版mv

又有新歌聽

又有JC
幾時肯整個完整mv俾佢

本身就咁短?

梗係唔係啦
暫時淨係整咗個極簡陋嘅lyrics video

但個mv係畀viu獨家播嘅?

之前都冇見過呢個version
都係由之前啲mv剪剪埋埋成一條片

即是短版同長版都有?
viu都幾識變通喎咁

唔知呢個idea係唱片公司決定定係viutv決定
我會寧願佢播lyrics video
起碼係全首

Chill Club 推介歌單 6/7 - 10/7
黃色代表之前都冇播過

周杰倫 - Mojito
RubberBand - First Date
JC 陳泳彤 - 我該放手
Pandora 樂隊 - 靈魂吶喊
蕭敬騰 - 猴籠
Mirror - IGNITED
Zpecial feat. Cheronna 吳嘉熙 - 我的片單
Gin Lee - 敢
per se - 無窮
衛詩 - 分手第二天
馬天佑 - 鹿角少年
The Boogie Playboys - 南洋別戀
李拾壹 - 一起一個人
洪嘉豪 - 自問自答
Dear Jane - 銀河修理員
黃妍 - 牆身有裂
Blaster - 番梘啟示錄
AGA - Mad (Remix) Feat. Ghost Style
黎明 - 顧家
歐國成 - 最後鐘聲

重播

一生所愛 feat Joey Tang (rock & roll version)
紅色跑車 feat 盧冠廷 (folk song mix)

結果係feat mimi姐

膽：陪著你走、一生所愛、但願人長久、快樂老實人
冷：天鳥、世事何曾是絕對

YouTube有人話太極 淪為/折墮到 要同啲K歌伴奏
計我話根本就係多得太極，尤其是Joey Tang，成個節目個現場音樂先高質咗

呀~跟我飛往天上

想睇stephy 上chill club

森下仁丹Bifina S 益生菌呈獻
Chill Club
第37集 - 嘉賓: 泳兒

今集《Chill Club》請來泳兒和大家大唱自己的熱門歌曲。配合今集主題「女人心事」，三位主持人亦會唱出自己的心水歌曲。泳兒更會與駱振偉合唱歌曲當年膾炙人口的合唱歌《我的回憶不是我的》。新歌推介方面，今集邀請到Nowhere Boys上來演唱劇集《地產仔》主題曲《That's Why》。今集亦會有「Chill Club推介榜」，與樂迷公佈本週第一至十位推介歌曲！至於今集「當年金曲榜」，將會精選歷年的「季節金曲榜」，與觀眾重溫經典！

達明ready

今晚泳兒不了再出發

描撚好未!!!!!!!

Joey gor

開波

一時倦了準備!!!!!!!!

深藍

mimi

Mimi 深藍
已fc

喬靖夫作詞架咩

黛玉笑了

屌

佢係咪深藍

我返黎啦
幾個星期冇見大家
啱啱投完票

盧巧音而家應該唔會唱嘅歌

wowww

泳兒

無鳩叫咪幾好

之前上黎先唱完咋WO

呢首冇得嗌wo
但係暫時好似唔錯

係咪佢心聲

睇而婆

唔使嗌不嬲好聽

好似唱得快左咁，無左果種感覺

尷覺～
佢d懶型唱法

佢對耳環好搶眼

MIMI唱得幾好

我講緊深藍呢隻歌啫

yes
盧巧音好多歌都係佢寫

Candy 咁多首係我心目中Top 3

Welcome Back

心口掛住個勇字嘅……

thor正常發揮

我不嬲支持佢

科有冇洗頭

淨係睇佢武道狂之詩

Thor

好掛住大家

mimi唱左咁多首嗌唔到嘅歌
儲埋儲埋一嗌咪爆玻璃

係咪有感應

Sandy lam

表姐你好嘢咩

去到最尾數榜可能嚟料

會唔會唱再出發

有

仲係召喚唔到三連星 巴打

不如攪番晚林憶蓮之夜

唔好啦

喂，條友唔係路ga

因為呢排反唔到MiMi

關淑怡之夜先好冇

而婆

糊辣巴呢

頂

憶蓮d 歌真係唔適合翻唱

原唱先會有味道

不了

佢好似好耐冇玩動森

而婆我哋愛你

阿婆級

感應

儲能量中
好似黑豹咁

達ming

thor好煩

香港再出發
今次真係深藍

唔好啦 有邊個可以唱到

廁所位

一黎就感應,癲9到

屌你啊thor

泳兒啲歌好撚正
人就

真係經典嚟

睇佢件衫就知

hana都唱過感應

睇番無線啦你

泳兒係唱得 可惜無運 紅唔到

唱獨一無二please

游思行
903 Jessie(?)

感應係咪最撚紅嗰陣

個鼻

一返嚟見大家即刻要去廁所

花無雪？

一時倦了紅D

蒜狗掃把...

第一首派台

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

jm9

應該係羅家英?

影埋啲crew咩事

淨係聽當晚與你記住羅家英

點錯相啩

依加都好紅

啱啱出道

我無得玩呀

上個月先同傅珮嘉個youtube live 唱完

泳兒靚囉唔該

廢事成日close up個鼻

其實幾難聽
佢把聲想點

第一日睇？

冇現場觀眾？

冇左好多集啦大佬..

雖然係有少少走音
不過首歌係堅難唱

平心而論 唱得差左

買啦
最多送啲DIY比你

1月之後就冇

有D造作

一月之後都冇啦

泳兒啲皮膚麻麻地喎

啱啱close up左
假到

難聽左d

其實我想聽明天以後 不過林峯唔會嚟

難聽左

佢近年真係差咗好多...

呢首歌幾難唱,好高音

Joey tang 大deep V

vincy my favourite

啲crew先係重點喎
你唔係諗住睇歌手下話

不嬲

好似over咗
太用力

mimi鳩叫FEEL

鼻

邊度有原價機買

嗌嗰幾下麻麻地

佢個鼻側面都好少少
正面柒撚到

可以搵Thor合唱

之前邊有影埋個觀眾席
佢啱先影埋個歌詞板喎

Mimi 之流

唔使驚
有thor喺度
chok都chok把林峰聲畀你聽

咁重口味

無一出道咁好聽

而家仲要真音上

側面好柒

其實好聽

向mimi致敬？

mimi: 呢首歌應該俾我唱

佢隨住出道嘅年資把聲就越嚟越造作
好懷念當年佢啱啱出道唱嘅感應

林峰把聲唔難chok 重鼻音

已經安排咗唱羅家英啦

唔係band喎
99嗰啲crew

係囉

點解唔用假音

仲未落價？

集集有睇但冇留意

明明從前是我傻

泳兒幾多歲

用真音爆 感覺幾正

然後chok個林峯腔出黎

難聽咗好多
以前好似冇唱得咁用力

扮唔到樣 可以扮聲

花心

最後唱放左就好聽返少少

失去的戀愛難以勉強

泳兒除左感應，都唔知佢仲有咩歌

泳兒轉左唱腔？
首感應唱到咁

鍾意聽野木蘭多啲

咁多close-up

1982 年 10 月 16 日（37歲）

花心曲詞編都正

我都覺 同CD版唔同feel

係好勁 但句句都真音爆聽到好攰

當晚與你記住羅家英

見到啲毛孔

個cam man 玩野 影到咁埋

歌詞字幕竟然轉咗色
仲有做乜狂超級大頭

花無雪
黛玉笑了
我的回憶不是我的

黑白？？？

因為知佢再出發
影到佢重新出發先

嘥撚晒
香港樂壇

以前好鐘意聽黛玉笑了

硬係覺得佢雙手捧住枝咪好似含撚

同HANA一樣老

cls係咁大頭 好難睇呀

每鏡唔多過半秒
停不了

以前既感應唔會咁用力
依家變左xx好聲音咁

Close up人地d毛孔做咩

其實都好聽

第一次聽

《花心》幾正啵
因為個鋼琴編曲好特別

其實泳兒都唔係好差姐, 又唔係樣衰
真係唔太明點解咁耐都撈唔掂

唔洗俾面藍絲

係都要影個鼻 j個鼻？

點解個樣好似啲韓國大媽咁

隊band 少左肥佬keyboard

D皮膚好差

真

睇到頭都暈

Cam man哥哥可唔可以唔好係咁轉鏡頭 好暈呀妖

英皇預左啦 一日有隻老屎忽係度都唔會上到位
仲要英皇約一簽要簽十年

其他人點撚唱
痴撚線

呢首好啱Eason唱

始終覺得佢一早轉第二間公司可能仲好啲

無心機mon價位了

cam man hi咗嘢？

笑撚死

真係要唱先認得邊首歌

今日應該唱？

藍絲唔應該紅

個CAMMAN JM9

有個百老匯係到 邊個會有運

英皇唔係一哥一姐嘅話都幾難上位
你睇下jay fung

黑白

有少少似浮誇嘅feel

習慣愛你
我的情書
四不像

咁多close up 係咪玩鳩佢

啪撚咗藥應該

Cam man做乜野呀

對比上星期果集有Fiona差好遠 。 個人意見

我都覺

泳兒ig啲相

係咁close up個咀做乜9

岩岩坐完岀黎 佢護旗手定撐狗

再出發

而家轉咗公司

係剪接剪成咁？

呢首堅高難度

變咗笑片

好1874 feel
又係3拍歌 + 花巧鋼琴編曲

黑白畫面第時死咗可以用返

泳兒講野好似格硬吐啲字出嚟咁

一哥一姐過黎就唔洗上位啦
同埋份約都唔同 短好多

佢講野把聲做乜鳩

好死亡的感覺，fit曬

啱先唱歌chok完變唔返正常

思想開放？係咪違反国安法

老豆話佢同oscar有啲似樣

因為暗黑風格所以黑白畫面

香港再出發歌手👎🏻👎🏻👎🏻

好慘 如果紅到Eason咁就會有人出黎護航
可惜佢唔紅

邊個OSCAR

最代表到自己嘅歌
竟然唔喺香港再出發

無鍾舒蔓 靠你了第二姐

其實真係唔關靚定唔靚事（雖然都關）
但係達明真係十幾年都好冇觀眾緣，好唔想睇佢o個隻

唔係小背心咩

造星2個個

我想護 幾中意佢
有買佢碟

當年就好 而家不了

好奇想問有無人知個band member list

踢波果個

Camman係手足

差好遠

Oscar Li

竟然唔係話同達明似樣

Fiona把聲tune到AI咁...
泳兒不論啲歌定唱功都高過佢好多班
係衰在奶共啫

達明依家瘦左其實仲似

唔係話大貨咩

fiona 外形同d歌都正過泳兒啦

Thor 好難頂

而婆大美人

放不低係唔係之前出過?定我記錯

覆桌？

KO sammi

上星期唱過

而婆對耳環又幾靚

而婆吊打Sammi

又唱放不低

趙大美人

上2集？

到底呢首原唱係鋒味定Sammi

又唱放不低?

我都記得

真係冇記錯 jm9咁快又唱多次

黃絲logo 黎

我小睇...其實大家中唔中意佢
我自己就麻麻佢

會唔會有明知故犯

盧冠廷
Gin Lee
陳凱詠
涂毓麟
文迪@ONE PROMISE
Kerryta@Dusty Bottle

牙科都係出小D聲算啦

冇Sammi幽怨果隻feel

佢今集先扮女人
平時正常既

好撚正

趙學而唱依首歌好難聽

仲要都係而婆唱

而婆個人最靚

Jace

我覺得佢幾搞笑喎

MIMI

Mimi 要爆！

係咪上次播錯野

呢啲jazz嘢有冇得嗌

佢把聲有D沙。。。

one promise

有得wow啦

sammi嘅個人魅力係好難超越

mimi: 我要爆喇

搖撚準備

原來7月5唱過

wa diu 仲以為藍美君黎左 第一句好似

mimi fans區

隔兩個月錄 可能唔記得咗掛

首歌好似係佢嘅？

識野

MIMI 9叫準備區

Mimi 儲緊氣
準備入直路！

係喎

把聲好chok

mimi呢首幾好

幾似劉美君

yes 佢都算成名作之一

唱到好似劉美君

撫摸！！！！

泳兒係樣衰得黎令我唔想睇果隻許靖韻又係同一type

Mimi

編曲唔撚掂

都係馬面TYPE

真係太多野放不低

Mimi忍得好辛苦

有邊個係樣衰得嚟令你想睇嘅

許靖韻就唔想睇
泳兒ok喎

本來都幾好feel 最尾做乜嗌

羅家英呀

羅家英

呀！！！！！

為何永遠放不低

原來羅家英又係周耀輝作詞

唱羅家英啦！！！！

儲滿無雙

海鳴威瘦咗

死啦我覺得佢個樣閪閪哋幾正喎
許靖韻就真係不了

屌
牙科

小肥

海鳴威去咗邊

童年回憶呀

當晚與你記住羅家英 偏偏想起張家輝的陰莖

出現了！

嘩Mimi呢首超好聽

可摸耳出碟

姣婆守唔到寡

你地囉，成日屌佢鳩叫，好啦，成四五集都冇得睇佢叫

海鳴威

牙科又扮人地唱法

好樣過許靖韻

我掉轉喎

完全聽唔到牙科把聲

牙科有冇自己歌

thor唱得好柔

小肥幾搞笑啊

今晚與你記住羅家英

成隊band好勁，應該要多啲人識

有無人有個list

開左聲好聽好多！！！

牙科唱到好似周柏豪

泳兒高key到

就快出

佢長期扮鳩插豪

今晚偏偏想起他的陰莖
Btw仲以為呢首會擺最後添

屌升key真係唱k唱到死咗

個key勁高

佢把聲不嬲似周柏豪

升key

其實聽到幾辛苦

Oh baby

佢唱歌同周柏豪一樣
都係爆哂青筋嘅

Key勁高

係咪升咗key唱

thor塊面出曬汗

屌 唔講唔覺
一講就覺得好似

羅家英的陰莖

泳兒其實唱功真係幾好 上高音頸都好少青根
但係把聲底真係差左

唔知有冇人有同感 我覺得佢好過柏豪

好難唱

野木蘭key

呢首真係

我有少少俾泳兒吸引左

柏豪：唉

牙科把聲蓋過哂泳兒

咁就一定啦

上次一事無成，唔睇樣，以為係原唱

今星期邊個冠軍歌？會唔會係Jace

係lo

呢個廣告咩料

個key高撚到癲咗

谷能到

一直覺得佢係加強版柏豪

濕撚晒

應該比佢啦
磨左三星期

thor唱到青筋出哂黎

呢首中學打機成日播

呢句野會唔會講到我哋老

柏豪唱歌好似平啲 冇牙科咁有起伏

會唔會有痴線佬走出黎話想比Jace磨足三個星期

cd版都係咁撚高key

牙科個音域明顯勁好多 柏豪一定唱唔到羅家英

我想

櫻花樹下

Thor話哂都新秀冠軍既
只係冇乜個人特色

仲有「秋紅」結他手Andrew
其實呢個班底係鄭中基演唱會band嚟

向難度挑戰

果陣輸比洪杰（巵佳榮）真係黑哨

nowhere boys

地產仔

以為推介小丑

嘩
Nowheres boy

Nowhere Boys

柏豪可以一野㩒低個key
櫻花樹下已經試過

Who sell bricks in HK

又nowhere

Who Sells Shit in Hong Kong！！！

WHO

Nowhere boys

狗屋

廁所時間

唉 連做狗間屋都比我大

唉

搵埋pandora得唔得

Who Sells Shits in Hong Kong

摩打脷

SELLS

正

乜都廁所時間
聽下新歌支持下個香港樂壇唔得㗎咩

以為呢個係歌名

呢首歌估唔到會有現場版本

唔請埋yanny上黎

地産仔

SHITS

連做狗間屋都比我大

好chill

呢隊真係要支持下

希望之後有

正嘢

屎坑仔

條友唔撚識貨

IN

地產仔好黃

正撚到咁又廁所位

連啲字幕都就快跟唔上個節奏

而家剩係諗起屎坑仔

呢首歌令我諗起小明首let's say

HONG

個主音有啲似李健仁

KONG

幾好

隔住個mon聽歌都聞到陣屎味

佢High爆

連做賊監倉都比你大

真
黑警宿舍都ok大

佢嗰首歌都好聽

係咪冇左KB 打鼓

Who sells shit in Hong Kong

第一次聽live

who sells Hong Kong

自己band

《Who Sells Bricks in Hong Kong》- Nowhere Boys

就係無樣所以紅唔起
this is hk

隊野有料

人地band梗係佢地打番

隊band自己有鼓手？

小背心

屎坑仔
Who fix toilets in Hong Kong

黃妍

最新903冠軍歌繼續上唔到榜
屌 燈左

幾正

黃妍而家先上？

終於有英皇

攪屎機

見903冠左先上

黃研

Jace有未

mirror 都上咗

做飯謙

903冠左先上

地心吸力 正到仆街

幾時有返joey聽joey歌呀

焫焫焫焫

係劏房專用屎坑攪碎機

今個禮拜Jace冠呀

jay無lu

致旅途中的我
掹藤

有冇人覺得南昌街王子合唱版好聽D

不過首歌真係麻麻地

好強既班底

Jace冠了

JC 正

自己公司都唔上都過意唔去啦

mk情歌

關愛座

中

Jace冠

係Jade了

Rubberband

嘩
MK JANE 首兵睇黎下星期冠

Rubberband幾時先冠

rb咁都仲未上到冠

RB肯上去未

jade定jace啊

jace

Who is jace

天生二品

好心就唔好再搵陳詠謙填詞

jade幾時上 我都想聽

Jace終於磨到有

陳凱泳

想知新歌幾時上多D 唔知會唔會上

Jace首歌其實幾正阿

下個禮拜rb喇掛

我現時自己肯做飯

好似上咗榜四個星期了

Jace係邊個其實
好耐冇留意樂壇新人了

終於上到一位！！！Jace 加油！！！

我覺得麻麻地囉

RB 快D第一 同上VIU 啦 好想聽

Jace 香港aimyon?

邊個黎...

第一次live?

咪咀？

agger

MK 仔女鐘意
應該贏RB

Jace sor

佢係新人？

幾有character

希望下個禮拜冠到

又唔做嘢

佢作啲歌紅 多數係曲救咗首歌

咩有得投票既咩??

佢個榜跟咩去排

天生二品好洗腦，亦都好聽

老母問係咪鄭融嚟

乜水

Jade Kwan?

個頭抄Dua Lipa抄到咁

其實我覺得收你完都mama

幾ok丫，

kb唔同衫 應該再錄

係

男人eeetv個fd

唔似

唔識欣賞

真 成日loop

新人邊間公司 好耐無留意

首歌幾電波

成日係電台聽到依首

viu決定

Alex Fung

真係有啲似

Chill Club 推介榜
第28週
1 3 天生二品 Jace陳凱詠
2 2 First Date Rubberband
3 6 哀的美敦書 Dear Jane
4 7 我該放手 JC陳泳彤
5 8 輕熟女 JW王灝兒
6 4 Mojito 周杰倫
7 10 南昌街王子 薛凱琪
8 NEW IGNITED Mirror
9 NEW 牆身有裂 黃妍
10 NEW 代罪羔羊 許靖韻

都係口水歌SELL MK姐

我寧願佢冠返銀河算啦

好撚淫

未聽過Jace d歌
但係呢首曲風幾正
好鍾意個底beat

佢點會呀

903都冠呢首

冇銀行收銀員咁好聽

jennie又抄 dua lipa

似喎

幾靚女

Agger 好鄭融

對腳唔錯

環球

做到高級建築師 放棄高薪厚職
出黎玩音樂

點解著件咁既衫，睇見都熱

首歌咁自我 但係歌手個look係抄人

唔係

本身覺得一般
喺chill club推介聽咗幾次就上咗癮

903

屌呀 dusty bottle落左榜？

似live wor

佢點會咪嘴 一聽就聽得出live

LIVE啦
點會咪

台風幾好

呢首903會唔會有十大

頂盡有auto tune

佢適合整個粉紅頭

好老土 邊有後生女咁著

難D啦

淑蔓返左香港求你快啲出歌強勢攻陷chill club榜

唱得好D又話咪咀 好難搞

好難有

佢好後生咩

呢首個mv好似

同錄音version好大分別 除非錄多個live versiom

BTW 呢首有鐘說填詞

Mishy 之前喺支那01訪問講過︰上榜歌曲則由ViuTV 台前幕後一齊投票
個陣時記招阿Thor都有話呢個榜會係Joey哥嘅Chill Club Band 再加MC 同Chill Club幕後去投票

I know u know I know u know

起碼旋律夠catchy
呢首新歌真係唔得

今年太多大作十大有排爭

點解話佢似aimyon嘅

Aimyon正好多wo
但會支持Jace

新人嚟講應該成績算好好

Pinky

同係moov聽都唔同
邊個聽到係咪嘴

港版aimyon x dua lipa

D 詞好左既
但DEAR JANE MK之流
都係搏最受歡迎/最受歡迎組合果類獎

好難講
有前DJ 鐘說一齊做呢隻歌

加蔥個廣告真係好撚憨鳩

I know u know u know I know 呀係

大軍靠呢首歌IG FOLLOWERS 加左成倍

係YouTube睇佢翻唱其他人嘅歌一般
天生二品係幾洗腦 都幾好

佢啲歌都好正

係咪個歌手可以上到現場唱，先有得做冠軍歌

天生二品真心ok

MathConcept上一代廣告個女仔可愛好多

唔係
呼吸有害都冇
碧玉都冇

唔係啦 之前黃菀之無上錄片就得 莫后都係

莫文蔚有上嚟？
淨係錄咗段片

尋找白金漢

Rb下星期會唔會有份

Jay Fung

天生二品個mv都好似aimyon其中一個mv

果首Jay fung 佢後尾只係合唱

把聲似 臉紅的青春期

應該唔係，之前睇過王菀之係拍片

希望下週有冠

2個把聲幾夾

小明都有派台歌 幾時上榜

阿Thor扮咩呀

我想黎緊新歌上榜同有冠多D

姊妹

唱《四季》？

花無雪confirmed

始終電視錄影有時差，應該起碼要等多兩個禮拜

嘩屌當年考會考溫書聽

啱啱出邊有咁快

今日jm9呀科

科哥ig

All we have is now

科哥，扮女人唔興架拿

最冷一天

個榜唔係另外錄架咩

其實唱少啲歌 每首歌唱長啲仲好

又Chok Eason

其實而婆都有好多歌啱今個星期個主題

幾時可以唱呀？！？！！？！？！

Chok得好似

牙科又扮人地把聲

談

科哥唱最冷一天好正

呢首哥哥架喎變咗Eason

好扮唔扮

扮隻支那狗

係 但應該都唔會咁快上到

又幾似喎

又eason...........

好悶

再係咁個節目好repeat........

唔係哥哥嘅咩雖然我知eason有翻唱

翻唱變咗原唱

唔知比咩反應好 哥哥都嚇到彈返起身

駱振偉 Thor Lok

睇完依一條片
你可能會更加了解
我有幾重視唱歌🎤...

（長文，希望你睇啦😝）
15/7
就係我推出第一首歌
<成熟•不了>嘅日子
（已經緊張到麻木咗......🤦🏻‍♂️）

如果無ChillClub依一個節目，
我一定無依一個機會。🙏🏻
但其實一路以嚟，身邊都有好多好友不停鼓勵我去繼續唱歌，鼓勵我唔好放棄。
ViuTV開台嘅時候，
我同Hailey拍過一個真人show
《Begin Again異鄉再出道》
依個節目係第一次係鏡頭面前，要我去面對返唱歌，歌手依一個身份...

今日睇返..好多謝製作團隊好用心嘅安排。
令到一個怕咗去唱歌嘅我，重新面對返唱歌。曾經，我因為自己嘅經歷，連我嘅唱歌老師都唔敢再去見，有一段時間甚至乎係討厭咗唱歌...
因為依一個節目，令我重新面對鐘意唱歌嘅我。

我並唔係最靚聲嘅歌手
亦都唔係最有料到嘅歌手
但係我有好努力好努力咁去把握我工作上嘅每一個機會。
包括咗黎緊會出嘅一首新歌，我都付出了我的所有。

希望你睇哂依一條片，
希望你會更加了解我依個長大不了的小伙子。

呢首好聽

係哥哥

佢真係扮得好撚似

俾返泳兒我呀

（原唱唔係張國榮咩....？）

聲底都係低音區好磁性

唱得好差....

孟加拉效應

唔好扮哥哥

哥哥：黑人問號

小弟我都唔知eason係翻唱

係哥哥啦 唔知jm9變左Eason

係就好呀

推到Rb &小明上榜首

最冷一天唔係張國榮咩？
佢岩岩show陳奕迅我有一秒以為請到eason上黎咁勁

扮緊concert yy嗰陣扮哥哥嘅eason

屌 mimi

睇返維基資料首歌2012年陳奕迅翻唱跟住上埋冠軍歌

好想eason唱成晚

呢首有得嗌

佢連個tone都有啲哥哥feel，應該工作人員搞錯

鼓手係咪雙龍出海其中一個？好熟口面

其實我覺得mimi有改到佢啲唱腔

Mimi 點解用粵劇腔唱

D歌係咪佢地自己揀

kb

KB

被取代
遲早 這麼近那麼遠又會咁

我剩係聽過哥哥版

秋來也秋去 秋風令人掉眼淚
尤其明知水瓶座最怕是流淚

支持
最緊要搵到自己特色
實力你係有既 加油
Begin Again異鄉再出道 我有睇
牙Thor去外國唱歌賣藝 未睇過既可以支持下

都係老腔

mimi個look加埋橙色filter成個感覺好舊

有無人覺得條羅敏莊園好撚造作？

其實mimi外型唔差 又算唱得 講真我覺得值得更紅的

翻唱人地翻唱仲難過就咁翻唱

MIMI最好既

點樣外型唔差呀

點樣聽隊BAND 勁唔勁?
我就係識D人
但唔識聽勁唔勁

花無雪

mimi唱長伴千世紀好正的

不了 奶共狗

屌,花無雪OUTRO冇一時倦了..

雪之華

花無雪
最冷一天

邊L度係季節呀？！？！？！？！？！？

雪の華

其實我唔係好頂得順泳兒d唱腔
太刺耳好唔舒服

利申見過佢真人 真人幾ok的

花無雪
不過都係朴孝信版好聽

識嘢

感應 明天以後 心中有數 你我她

屌你 歌詞入面咪有講

雪之華真心正

Joey取代唔到歌神版本wo

中島美嘉啲歌嚟？

中島美嘉

當年金曲榜係唱4台冠過既歌
Eason拎過冠先quote佢名

不過呢首無人超越到中島美嘉

泳兒著到咁低連少少陰影都冇

原曲真心正

泡版

以前玩勁舞團成日聽

你話佢係執垃圾既阿嬸，我都會信
仲有好憎佢咁造作

識野 巴不得都好聽
第一隻碟真係勁高汁

Chill Club 第37集
12/07/2020

開場
羅敏莊 - 深藍 (盧巧音) [2000]
駱振偉 - 飛女正傳 (楊千嬅) [2003]
趙學而 - 你是我的男人 (林憶蓮) [1989]

嘉賓: 泳兒
感應 [2006]
花心 [2019]

主題: 女人心事
趙學而 - 放不低 (鄭秀文) [1996]
羅敏莊 - 午夜情 (劉美君) [1987]
泳兒/駱振偉 - 我的回憶不是我的 (泳兒/海鳴威) [2009]

新歌介紹
Nowhere Boys - That's Why

Chill Club推介榜
冠軍歌: Jace陳凱詠 - 天生二品

當年金曲榜: 季節金曲
趙學而 - 回憶裡沒有冬季 (鄭伊健) [1999]
駱振偉 - 最冷一天 (張國榮) [1998]
羅敏莊 - 秋去秋來 (葉蒨文) [1990]
泳兒 - 花無雪 (泳兒) [2006]

最後六個字

又唱衰左

河村隆一可以一戰

奶共閪泳兒依家人老咗唱live真係好難頂

改編Yui嗰首係邊首？

黛玉笑了ok

無心戀唱

被蛆兒打壓

完

係呀

片尾都冇？？

片尾都無😂😂😂

最後6個字都冇埋

佢把聲好似太細聲
被音樂蓋過

下集邊個呢 會唔會牙醫

最後六個字呢？？

冇最後六個字

唔知點解D假音上唔到咁

有無巴打記得thor唱過周國賢邊幾首歌？
淨係搵到目黑同地下街

雖然有技巧 但把聲同埋啲高音聽得唔舒服

零身材

冇最後6個字
終於悶拿

有咩 淨係記得fiona有首yui

無 6個字 ...

最後6隻字呢

一時倦了呢
好似第2隻碟?

我又諗起關家姐

點解今日咁樣完既

無最後六個字

李蕙敏

下，唔係玩歌名ga咩？！？！

屌你 咁就完 泳兒呀 都未夠喉

OUTRO都唔做埋

流行經典50年

你沒有好結果

再見都費時 比佢地講

下星期可以唔洗睇

下星期搞乜。。。

冇左最後6個字

完得咁突然

Dear fiona

下集SKIP得

請到李蕙敏上嚟

你不了 我地要

Amanda

你唔會估到玩咩

擺明分開錄

可惜把聲爛左

Post得快得滯

今集似分開錄 隊band都唔同人 kb又唔同左衫

睇你去日本搞乜鬼 ..

下星期變咗流行經典50年

回憶回憶 橫濱仍秋深

我未聽佢唱得好聽喎

wa diu李蕙敏
活得比你好 你沒有好結果 請你不要哭

下集得一位嘉賓？

個樣同把聲同我細個睇果時參唔多

屌 佢冇 我地自己打

我哋下集再見

嘩
李蕙敏都請到

咁你真係好細個

Kathy巴
做乜唔睇今晚趁熱食

李蕙敏正喎！！！

有冇人搵到chill club嘅playlist
viutv 可唔可以喺spotify整

許廷鏗仲未有

上返CCTV睇啦 佢係香港唱歌冇次認真過啊
上大陸仲撚認真啊 咁鐘意咪睇返D春晚演出

你意思主嘉賓？

好似kkbox係有

樓上成班唔識貨
李蕙敏都skip

可能因為thor冇講下集再見

錄咗未播